新年快樂⋯⋯ 其實有啲野都唔想係度問

其實知道係度問得感情問題 十居其九都係負面答案 隨時影響心情。

不過真係有啲苦惱 一直講到好愛我既女友 對愛情好憧憬既佢 會咁樣回應我：

我 ：12:00 新年快樂 祝我地⋯省略

女友： 12:20 沖完涼

我： 做緊咩呀 ？

女友： 無呀

我： 新年快樂（重講）

女友： 新年快樂

感覺有啲 Hea 到底諗緊乜？

利申： 絕對唔係帽 但佢有時都幾容易自己負面

.............................

覺得你講廢話掛

乜鳩都要post上黎 你做乜鳩

好小事咋wor 咁都上黎問 感覺上你都幾負面
Take care 帽事既

帽事
你兵黎渣

我到底做緊乜？

On9